【顫抖吧】曼聯上次頭3場輸2場 結果...

曼聯今季頭3場聯賽1勝2負，表現令球迷失望，睇番「紅魔鬼」對上一次喺頭3輪聯額2次落敗，原來已經要數到1992/93球季，亦即係第1季英超聯賽。當年曼聯喺開鑼戰作客1比2輸畀錫周三，次後返主場再吞愛華頓3蛋，去到第3場先至1比1打和葉士域治「止血」。

雖然個頭開得差，不過「紅魔鬼」當年有簡當東拿加盟實力強勁，最終佢哋以10分差距拋棄阿士東維拉成功封王，象徵「曼聯王朝」正式展開。

簡當東拿

曼聯又成最大贏家

獌狗

全能到仆街起碼高簡東拿一班波
曼今季又然

咁都可以j.....
成15年前

成地精

阿爾克馬爾

當年有簡東拿 今年有山齊士

15年前

朗隊返黎咪得

allin左曼聯今季冠軍

今年1月 施丹+賓施馬 強勢加盟